安撞機變左石頭點攪

副機黎
停撚左係呢個畫面，㩒任何掣都冇反應
Home掣就本身壞
急事要用，可以點攪

試過一次 驚到重新開機 不過你壞home掣就唔知你點啦

你係咪啲部機用32GB storage就用到31.9GB嘅人嚟

攪掂了

點得岀呢個推論

重新刷rom

拎黎出糧

名都有得你叫安災

2021仲用垃圾系統

通常用到粒flash memory就死，個system partition打柴，就先會自動入recovery mode

用家問題

係
首先會久不久入recovery mode
最後收皮
第一部smart phone用s2試過

我部野舊電有問題，成日好快冇電同要叉好耐先用得返，唔知關唔關事

趁開得著快啲backup換過部

Memory 問題，都係換機啦

傻閪先用電話bt

正確描述

Storage full同就死兩樣野嚟喎
想當年部ace得幾百mb storage都長期full,要root埋用app2sd，都未試過自己入recovery

FLASH MEMORY會死
太滿無位轉會減壽命

入到recovery點算磚呀大佬